## Задача

### Дизайн и внешний вид не важен, главное - архитектура и код.

    На главной странице есть возможность регистрации или авторизации в сервисе.

    После авторизации пользователь попадает в личный кабинет в котором отображаются его файлы в виде списка.

	Доступные операции с файлами: 
	Добавление новых файлов;
	Скачивание существующих файлов;
	Удаление файлов

	Ограничение: У пользователя может быть не более 100 файлов. 

	Директории и древовидная структура в файловом хранилище не поддерживаются.

	При скачивании генерируются ссылки без авторизации.

	При загрузке файлов должен использоваться механизм дедупликации хранящихся файлов. Если у кого либо из пользователей уже существует загружаемый файл, то дубль этого файла в системе не создается. Но в списке файлов пользователя этот файл появляется под тем именем, под котором он был залит, но при этом он ссылается на один и тот же физический оригинал.

### Use case

	Пользователь A обладает файлом test.bin который отображается у него в файловом хранилище
	Пользователь B пытается загрузить macro.txt который является полной копией test.bin
	Пользователю B выдается сообщение о том что загружаемый файл является дублем ( указывается где находится оригинал - у юзера такого то с таким то именем уже есть этот файл ), в файловом хранилище B появляется файл macro.txt ( который физически ссылается на test.bin ).
	Пользователь A удаляет файл test.bin, при этом в файловом хранилище B файл macro.txt остается и ссылка на него работает.

### Результат

	Развернутый в интернете для тестирования сервис и ссылка на него
	Присланный код


## Решение


### Запуск проекта

```
pip install -r requirements.txt
python manage.py syncdb
```

